油暴升 突發

煮煮下野食彈到成手都係

建議樓主 去睇醫生

傷哂隻手

樓主輸到Short撚左

係啊 short 哂

泵返落個海度

樓豬係咪痴q咗線

What abt u
暴徒

買桶原油返屋企，倒開細細支然後賣出去俾班濕疹友醫濕疹算啦

3175咁勁 實升

Ching你有冇換到USL？

你肯定P牌仔; 呢度追捧親十之有九會沉船。that's why called 連燈。

上個月有人叫我入隻etf打埋杷。

有

點解要咁做 有名你叫連燈 信財演都好過信連燈

反向咁買又得不得

為正義而戰